Implementácia zobrazovacieho frameworku.

Treba nainštalovať PyQt4, balíčky

	python-qt4-dev pyqt4-dev-tools

a python 2.7


Základná aplykácia je v <pylayers>/pylayers adresáry (spolu s
osm_layerom, zrejme kvôly vývoju).


{Vrstvy}

osm_layer : implementácia Open Street Map vrstvy

Spusti príkazom 

	$ python osm_layer/pylayers.py


location : zobrazí gps log (v akom formáte ?)

Spusti príkazom

	$ python location/pylayers.py


dijkstra : implementácia hľadania dijkstrovým algoritmom a
vyzualizácia jednosmerného grafu

Spusti príkazom

	$ python dijkstra/pylayers.py


bidi_dijkstra : implementácia obojsmerného hľadania dijkstrovým
algoritmom a jeho vyzualizácia

Spusti príkazom

	$ python bidi_dijkstra/pylayers.py

